想搵一隻新線上遊戲地帶既Game

記得小學果陣成日玩新線上遊戲地帶
裹面有隻game係玩養啲圓形一粒粒既野好似係外星人定唔知係細菌

跟住一粒一粒咁由BB養做大人
啲BB係綠色既
要餵野食比佢 跟住會成班走過去食
兩粒大人又可以生隻蛋變BB
啲蛋由佢就會孵化 收左佢就可以變做錢
佢會病跟住又要比藥佢食
老左就會變左灰色跟住就會死

好似玩到咁上下有番咁多隻就會開始有啲紅色既好似蟹咁既敵人去攻擊佢地
要救其他就要犧牲是但一兩隻去打
好似可以強化一兩隻變左種做好打啲去打番啲蟹

最後好似係成班搭UFO定飛船走就爆機？
呢個唔係好肯定
Google同係啲fresh game網到搵左好耐都搵唔到
有冇巴絲玩過/有印象

冇人玩過

愛心打破零回覆

多謝你呀

善心打破愛心的回覆

好似幾好玩咁
推上去

有d印象
係咪一開始個d bb係圓形藍色咁
可以強化做黃色去打蟹
好似仲有一條河
最後無記錯係搭火箭走

記得玩過“開心二人組”，而家已經搵唔返

係呀就係呢隻

係真係幾好玩
fresh game黎講都幾高質

好似唔係講緊同一隻game

好似有少少印象但係又唔係好記得
btw 係Flash唔係Fresh

我有玩過！！！嗰陣唔識玩

fresh game...樓主CUTE到
育成類差唔多剩係記得EVO島 進化島之類

多謝指點

我都係
細個睇過既野而家睇番又有新體會

好柒呀不要再說了

樓主分手未？ 想識你

樓主！我搵到啦！

應該係呢隻冇錯今晚返去玩

係佢啦
多謝絲打

玩玩下覺得都幾無聊

爆左機就冇野玩了